# Elibre - Generador de Blogs en Django -esta vez-



Este repo ofrece la posibilidad de generarte un blog con Django para publicaciones extremadamente urgentes, como puede ser, qué hiciste el año pasado, qué te inventerías o cosas que posiblemente no te sucedan. Nunca.


Al día de hoy podés:

* Clonarte el repo

* Crearte un usuario admin de django y empezar a publicar

* Crear categorías

* Subir fotos

* Publicar entradas 

* Actualizar y borrar entradas y categorías.




